今日既風向係仲有法治

一單半單開始有五毛吹番仲有法治既風向
再加埋之前五中全會話一定要保持港澳繁榮穩定
風向亦都開始縮
開始吹番風想等大家仲相信有法治

搞咁耐都係縮,垃圾

我唔係叫大家唔好再信612
我係叫大家唔好再相信有法治
唔好一單半單就唔記得左之前果d

想氹鬼佬留低

根本就係黑哨

中共吹話要嚴懲
結果投共法院對認罪同不認罪刑期一樣

中共見鬼國變死城,吹要保持港澳繁榮穩定
結果叫紅官放一部分警暴受害人, 香港人就配合吹法治未死

律政屍

無限資源上訴

法治未死

個五中全會講完要保持港澳繁榮穩定之後
五毛量突然間吹番風係講:輸了果D
一係就叫大家放棄黃色經濟圈
法庭新聞完全無哂五毛撩事鬥非
完全係系統性咁轉哂風向

課金

手足唔洗坐當然好事
但樓主講得有道理, 香港法院明顯睇住中共指示判案

中國見經濟開始爆就想扮軟化buy time
香港人含法院就係益左中共

法治？
個正常法官未比人搞咋
笑死唔笑死

計比例，點計都係不公義判案多好多
唔係話一兩單正常就有
如果話係配合做show
咁就更加唔係法治啦

琴日先有單告手足掟水樽
但係搵唔到水樽都告得入

啱聽就未死
唔啱聽就已死

告唔入就律政師上訴 無限loop直至判罪

最後防線

樓主住個區既風向：打稻草人

向警署側門掟汽油彈 地盤工判囚3年零4個月

仲有呢單

睇好多犯罪電影都知道，即使全個城都被賊劫走左，都唔會100％既人歸化

而家只係個剩餘既少數展現緊正常功能（法官）

唔係個制度未死，賊依然會繼續濫用律政司資源，無限上訴，用程序令當事人等於承受比真有罪更重的刑罰

以上故事純屬虛構

但無限上訴

但問題係唔將呢d指出黎總有班法治撚會沖番出黎

不過摑左班熱狗一巴都係好事

所以要抗辯 撕破法治的假面具